# ect
Emptycanvas test packages

Classe testes pour le projet de manipluation d'objets 3D modélisés avec des primitives mathématiques.
Les be.manudahmen.empty3.library.tests.tests peuvent être complexes mais en général ils visent à tester une seule fonctionnalité du programme à la fois.
Si les be.manudahmen.empty3.library.tests.tests réussissent, on en refait encore quelques uns pour vérifier. Puis on dit que c'est "ok".

La classe de test n'utilisent pas de framework précompilés d'usage généraliste comme JUNit ou MckObj 
mais des méthodes propres à Emptycanvas. ON pourra douter de la fiabilité des be.manudahmen.empty3.library.tests.tests et essayer d'améliorer
la classe de be.manudahmen.empty3.library.tests.tests en plus du framework lui-même.

